攰呀 但係都要企出黎

好多人 包括我自己 都會覺得一個禮拜搞3,4日會有啲密 好想休息
但係當我係屋企睇到香港軍閥開始製造白色恐怖 濫捕各區街坊 恐嚇未被定罪嘅人時 我發現
無力感同內疚仲辛苦過身體同精神嘅疲憊
當有人可以為咗自己嘅社區 自己嘅家 義無反顧咁抗衡各種嘅不公義
我冇藉口再話要抖抖
我今日早前先同個friend講我地唔係機械人 我地都要休息下
睇完深水埗啲咁撚柒on9嘅嘢之後 我會推翻昨日的我
希望大家唔好因為攰而放棄出席任何一個集會示威嘅機會
可以失望 但絕不能絕望
攰可以抖 但係一定要出返黎
行動派 和理非 缺一不可
而我會繼續盡量出席任何一場活動 做好我哨兵嘅工作
不受傷 不被補 不流血 祝武運亨通

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

8.9-8.11 機場繼續和你飛

8.11 深水埗

8.11 港島東遊行

8.10大埔遊行

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

要記得我地嘅政權為市民做過啲乜

Push